［唔知wow左未］岩岩睇ironman2發現比logan更大彩蛋

原來現實世界嘅iron man有出現喺入邊

唔知有冇聽錯，讚佢乜乜科技做得好
仲要喺佢spaceX factory取景
同埋iron man1已經問佢借車

彩蛋唔係咁解，唔係咁用

一早知
同埋呢啲係客串

我00後啲中文水平係咁上下架啦